The best is yet to come

你今日咁早嘅？要上堂？

自然醒
堂已走

yes

永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手

Never come maybe

Why don't you hug someone
Just kiss someone
The best is yet to come
最好的尚未來臨